其實canon 同nikon 係咪就黎比sony打殘

Canon 5d4太貴，5d3 DR得12, 仲要仲賣成16000，Nikon D810 DR同Iso好好 但冇防震，3000幾萬像素震少少都唔掂.
而家好似得返A7R2 同Pentax K1買得過

canon 送技術

Sony 係利潤主導，
但C同N 係 鏡群主導，好難話打殘

Sony可以用到C N鏡群，又可能玩埋老鏡，我覺得Nikon最快玩完

唔明咩意思

cn 佛心公司
仲賣緊十幾年前既鏡而唔加價

賺夠了

機身都係十幾年前
F mount 就話姐
Canon咪一樣cut左fd轉ef
仲有canon價係有加過價

sony 出既相機同鏡頭，係好利潤主導，有Noisy 有錢賺就做，好似RX1 同 A7咁，出果時好多好評，好革命性。

而C同N 所出相機鏡頭雖然好似吱牙膏咁，慢慢出，但會就用家習慣及完補鏡群咁推出產品，

分別就係，C同N會以影相為Ultimate goal，Sony 就係利潤為首，如果假使一日，相機市場冇錢賺，sony 就唔會再更新佢既product line，但C同N仍然會。

正正係一代宗師同普通武師咁。

有D1999, 敬請原諒

屌 講CN竟然講到富士

lm

睇d飛機文睇上腦

CN 好偉大

講心唔講金

Sony 當相機係電子產品
CN 出既係攝影器材

柒頭！你用raw同人jpg比🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

Pentax機唔錯

Ksp可用iso高過同級機好多下

Pentax比 Ricoh收購左算唔算執？

玩pentax更係玩645

邊部抵買咪買囉
講情懷就買Leica啦